大家唔好再入7月1號個gp admin係鬼

佢叫人扮記者
啲人屌佢之後del 人留言 再踢人
大家唔好再入個tg 留言

推

唔好再喺個度討論行動細節
同自爆個人資料

push

佢唔係鬼，不過真係弱智同獨裁。所以唔好依賴果個谷

推呀

咁更加冇討論空間

唔好再喺個度討論行動細節
同自爆個人資料

呢個唔洗多講
他癡左線 推！

和理非自我設限又做唔倒野
自己顧自己啦

推，佢已經鬼咗好耐，宜家仲用自己友過橋

pish

聽講佢自己講 話自己係今次嘅活動負責人喎

發夢有人講我知個傻閪admin 17歲

知唔知嗰admin既連登acc?

佢係好撚on9就真

歲數唔係問題
問題係佢想帶風向叫人扮記者

唔好再喺個度討論行動細節
同自爆個人資料

狂推

佢係on9

用下腦推

聽講 @freedumbcunt
71grp 果個主編admin 係策劃今次衝金紫荊既人？
佢好似承認左佢係召集人啵

推 小心

發夢有人同我講佢要上位 仲要屌曬一直做緊嘢嘅人喺度分化
佢而家要自己做大台

習帝

其實每個人都可以係召集人
文宣方法宣傳開去就得
唔係得佢一個人可以去召集

證據出嚟了

要Google返 佢個channel 叫 自由hi

下？ 佢大台叫人衝既
佢犯法 我支持警方執法

好不安呀 召集人去圍金紫荊

71行動入呢個谷，無弱智/鬼admin

推到佢比人拉

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

又係時候做報驚撚

Push

大力推 條撚樣講啲野完全係不切實際

輕輕一推

又話兄弟爬山

聽講佢自己講 話自己係今次嘅活動負責人喎

發夢有人講我知個傻閪admin 17歲聽講 @freedumbcunt
71grp 果個主編admin 係策劃今次衝金紫荊既人？
佢好似承認左佢係召集人啵

証據呀

Up

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

幫推

17歲那日不要臉

佢叫人著反光衣扮記者啊，又想做大台，又話禁住勇武
害全家

Pish

三樣都係on9 嘢
唔好俾佢亂嚟

up

大家入個正常既gp啦

唔好再中計啦,推上去比人睇

佢真係...
壞上腦

聽講佢自己講 話自己係今次嘅活動負責人喎

發夢有人講我知個傻閪admin 17歲[/quote]聽講 @freedumbcunt
71grp 果個主編admin 係策劃今次衝金紫荊既人？
佢好似承認左佢係召集人啵

唔係唔推呀？

開頭話壓力大 緊係啦 無能力又想做大台 唔係打落水狗 都唔係叫大家唔好理佢 自己分析

admin你俾人小唔係冇原因 唔排除係有人玩嘢 但有啲手足表達下自己意見 你覺得玩嘢 BAN 意見不合 BAN 唔同理念 BAN 完全一言堂

開頭都幫你 越嚟越過火 講真心理質素差就唔好諗住做大台 搞到人又搞到自己

條友真係好撚on9

幫？幫佢 仲比佢鬧 幫閪
推撚到佢比人拉就岩

聽講佢自己講 話自己係今次嘅活動負責人喎

發夢有人講我知個傻閪admin 17歲聽講 @freedumbcunt
71grp 果個主/小編admin 係策劃今次衝金紫荊既人？
佢好似承認左佢係召集人啵

聽講佢自己講 話自己係今次嘅活動負責人喎

發夢有人講我知個傻閪admin 17歲聽講 @freedumbcunt /
71grp 果個主/小編admin 係策劃今次衝金紫荊既人？
佢好似承認左佢係召集人啵

有新嘢
反佔中

根本係鬼
你佔同送點會打得錯
他個心根本就係建制撚

呢個谷，無料又做指揮，話明各有各做Be water，唔聽佢講又屌

嘩！鬼呀 屌

Push
唔係鬼都好 但咪學人做大台

收佢皮同時 洗下新gp啦

時間無多 呢度先係正常討論

條友真係有病傻仔！
唔好扮記者呀 好L大獲！

好重要
推

不要說自己個人資料 推

係....佢好大機會比人拉嫁啦
呢位無腦義士可以唔駛救

唔好浪費資源係佢身上啦屌

媽，我好能亂

個admin好痴線

🎊1/7熱烈慶祝回歸祖國🎉群

自由hi 屌傻hi 頻道

以上全部都係樓主所講隻鬼開既谷/channel 大家唔好入

有召集人架原來，有咩事啲狗應該會搵個召集人

ppush

.

有呀 佢承認左嫁啦!~!!!

gp link 呢

有暴動第一個拉佢先

推呀屌

想起佢底了

其實睇個group個名
都知個谷主只係啲唔理智嘅粗口撚

仲叫人扮press罪無可恕

唔好去金紫荊集合呀
去煲底
同埋唔好搞人哋啲聖詩，唔該

推撚到佢比人拉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔撚好跟個小編 跟住佢一鑊熟都似
我肯撚定佢唔會喺現場出現 甚至連現場都冇去過
垃圾網絡軍師 以為自己出曬poll就代表所有人

主編我屌你老母9 毛都未出齊得個17 歲就想扮大佬起大台

做咩唔擺空城計

要傾去煲底傾